[連登公投] 電競模範情侶？到底樂宜有冇俾帽Toyz帶過？

雖然toyz堂堂世界冠軍，個樣都算唔差(係電競界黎講 )，但樂宜個樣唔差身材真心正，重要成日做model 又dj成日出入夜場一定會有好多唔同既人勾搭
普通人拍拖女朋友成日落club都擔心會帽事何況樂宜

有
冇

Fake boobs

push

靚咩
一d清純氣息都冇 女仔人家走去紋身
一定係比人屌到爛既公廁啦

整容前呢

各有各玩

法官 ？

有整既我都想睇

千萬不要在google搜尋Emmy liu

比人中出18連發左幾多次

G

樂宜就帶過幾次帽

想聽多啲

睇左了 其實emmy liu個樣都唔差

其實中學果陣都好撚純個人

Toyz今日生日

啪啪啪

其實𡃁模黎講佢算冇乜撈味

屌過好多次了

ff ??

自己條女做得model預左架喇

係DJ

咁都叫無

佢渣波棍肯定好叻

人地都屌下玩下姐
邊個會同呢啲女結婚
埋單咩

條女埋胎屎單下麻

柒碌胎屎

有 fd搭fd識
佢話toyz成日打機唔理佢

胎屎過多十年八年變左廢中
最後可能去左做保安

好pure喎 有啲似啱啱出道嘅楊秀惠

處黎㗎

76以前台灣有兩三個sp

利申發夢見到

有喇 我屌過

好多女送上門比TOYZ就有
利申:發夢

塊面尖到可以插撚死你

佢男友點溝佢返黎 2個feel好大差別

前lol世界冠軍主力成員 溝果陣月入十萬 畀你受唔受溝

但佢米七都冇 我就不了，出街好似拖住個小朋友

冇啦
胎屎靚仔 打機又勁
係矮左d姐

戴呀

椅子

toyz 拎冠軍之前已經一齊啦wo
btw 我入黎睇ff 既

俾腫貢告到破產啦 做乞衣就有佢份

鐘共唔係冇告啦咩 toyz依家有大財團支撐

樂宜好似係胎屎未出名已經一齊咖啦喎
純過啲台妹同小雲巴士好撚多啦

個鼻好假 樣有雞味
波都流流地 不過屎忽好似唔錯

好撚正條女 follow左成年
間唔時都post下toyz出黎哂恩愛 算係咁啦
幾多model/"ig女神" 扮冇仔

真係唔太襯，我係女睇佢做model d相都覺太噴血
唔似會同個弟弟樣既一pair

重點:你地唔係model,

見好多model既另一半都唔高同唔靚仔,
但都有一個共通點,就係一係好有錢,
一係未去到好有錢但家底唔差加份人唔錯

好撚戰鬥格

雞味濃到爆喎

如果係做雞就好囉，好想搞電競既死全家

76胎係台灣都食唔少fans啦

各自搵食

條女

唔怪得佢成日畀人排擠

原來係班葡萄撚所為

依度好多葡萄撚

竟然冇人話佢係公廁
仲以為上錯登

More

條女唔係貪佢錢貪佢名會痴埋去？
我講咩你自己諗啦

好酸呀呢個post

紋身喳喎
我阿媽都唔會覺得紋身係壞啦
連登仔 呢啲先正呀去多啲lkf啦

隨時連LKF係邊都唔知

咁又係 一陣去左屯門以北就唔好啦

整容雞個樣假撚到
天然生曬 天生靚靚下爬仔

整容整到咁柒
胎屎個錯唔差 想屌佢屎眼

利申非基

臭雞 今日都唔撚係處啦

見過lokyi一次

帶曬帽好低調

佢地無傳過第3者呢d野

人地都係sexy少少，靚少少，大波少少
就話人係雞

咁好多鬼妹都係雞

利申：唔知佢係邊個

76未出名已經一齊嗑喎